有冇人用緊大新信用卡? 打極CS電話都打唔通?

呢間野有冇24小時CS 架
星期日就冇人返工??
有可疑交易啊

食緊早餐

大新CS好易打得通啊，但係佢唔係24小時服務嘅

我連報失卡個no.都打唔通

琴晚佢都SMS我話有交易 但我明明無

我都係，0蚊外幣交易，而家一個鐘彈一個出黎，已經彈左十幾個。

係咁
要打N次先有人聽

幾年前試過佢比封Email我話就爆Limit
但明明仲有好多嚟，以為比人盗用
最後唔係，但我打撚咗成日電話

利申卡已Cut

廢到一個極點

連錄音都聽唔到，一打即斷線

廢到爆

屌，過左今次真係要cut

大新根本係垃圾銀行,嗰時我出卡都等咗成個月先批核到

十幾個 咁你張卡應該比人碌爆
小心窮啊 師兄

Cut 咗好耐 熱線廢 app廢

網上銀行睇左好似未扣? 但個message係指0蚊?

未入單啫 扣就扣咗架啦 過幾日就見到
希望你快d打得通個電話 check下個情況

我都係用大新信用卡
今朝凌晨開始係咁收SMS話俾人用外幣$0
打電話又唔通

我就係咁，本身張卡只係用黎八達通自動增值，19年都係上網買左2次野(VPN)，張卡本身唔會帶出街的。

終於通左，叫左佢同我cut卡 。
佢話有人係咁撞card no. 試

屌
我都係係咁收到sms

28288168都可以唔通？

近排有冇做過咩特別動作？登記過咩？

我都係
收到十幾個0蚊非持卡外幣msg
而家打極都唔通

你打邊個NO 點解佢話辦公時間已過

報失卡個個
由朝打到中午

由凌晨3點幾收左十幾個0蚊非持卡外幣MSG
凌晨打到依家都係聽錄音

冇
19年買過2次 vpn ， 同埋平時八仔自動增值

終於打左
同樓上巴打一樣
俾人撞卡資料 已cut
用左msg個number打

我叫左佢停用左先，等我找埋卡數同搵埋八仔張新卡再cut
其實大新one唔差，簡簡單單咩都1%回贈。

但CS hotline 今次真係廢到一個極點
有咩好卡介紹?

ME2，咁多人都係咁，會唔會係佢系統有問題
HOTLINE都比人打爆，肯定好多人都係咁

哇

咁多人咁

我又係，凌晨四點開始到而家，每粒鐘都有外幣0蚊交易，但打極cs 都唔通

打咗半粒鐘先停到張咭

我都係咁，電話又打唔通....

咩垃圾銀行嚟？

【黑客攻擊?】大新信用卡疑被撞資料 多人中招收0蚊外幣交易通知

兩個鐘都未接到call

哇 信心盡失啦

免年費係咁上下

啱啱打 20分鐘就通左

渣打simply cash咩都1.5%啦已經

親中

今朝打咗1.5個鐘都無人聽
部電話係咁收sms話有海外交易

你CS電話要人等都話
但係連報失卡/Fraud Transaction 電話都無人聽
又唔俾人留言
網上/hotline又無特別公告俾人知有事發生緊
根本係危機處理有問題

已正式投訴！

睇蘋果動新聞大新好似出左事

【保安漏洞】大新信用卡疑洩資料 多人中招收0蚊交易通知 金管局：收到事故通報

大新打去報失電話cut唔cut到卡？

有人試用你張咭呀。快d 打去Cut 。

岩岩打左40分鐘左右就Cut咗

打左啦, 已經叫佢停左張卡先。